同意學生父親到家幫按摩 女補教師引狼入室遭性侵

（情境照）

〔記者王俊忠／台南報導〕單親、育有女兒的蔡姓男健身教練，因女兒上補習班緣故，與教女兒的女補教師常有聯繫，一回深夜，女教師因睡不著，蔡男自告奮勇稱可為女師按摩、放鬆肌肉，女師竟同意蔡男暗夜到她家幫做按摩，按摩過程長達2、3小時，引發蔡男性慾、趁機以手指侵入女師下體，女師反抗稱有男友快結婚，仍無法抵擋男方攻勢。台南高分院依強制性侵罪判蔡男3年2月徒刑。

判決指出，2017年11月25日凌晨1、2點時，女教師同意蔡男到她位於台南市的住處1樓，讓蔡男在1樓客廳為女師做按摩，一直到凌晨4、5點按摩結束，蔡居然按到性慾高漲，突然撲向女方、壓在沙發上，不顧女師反抗推拒、表明拒絕，強行用手指從女師短褲縫裡伸入下體「指侵」，對女方強制性侵得逞。

女師竟同意蔡男暗夜到她家幫做按摩

條女都有問題啦

勞資糾紛

連登慣性首先Blame the victim

第一桶金

太急啦, 按慣左, 抽開水終會有一次忍唔住想搞

另外忘了不推文回覆

竟然唔係新北

無錢收咪提告

睇標題就知係台灣

關咩事
無錢ja

指侵坐3年
衰11坐1年
台灣係湯大狀既天堂

搞到硬直，唔俾屌，臭西

如果放hk1000俾枱面，立即叫你老公啦，台妹

女教師屈機 有免費按摩又有錢拎

樓主又開工

6歲女童搭娃娃車驚爆「摸小鳥」 老師報案狼舅遭起訴

泥醉正妹被「摳摳摸摸」驚醒 色男竟追進廁所指侵

夾不到愛的娃娃 她約機台主見面卻慘被硬上

武漢肺炎》流產人妻隔離檢疫 竟遭醫師性侵血崩慘死

好耐無睇過呢啲新聞
以前上連登就係睇呢啲po之後睇係邊個地方好開心

原因係有太多人victimise自己卸責。

半夜叫人上黎按摩，按足兩三個鐘
正常人都覺得有野啦
條女似玩野多啲

比得你深夜上門,仲要按摩，正常都知扑得，係咪比條仔發現所以屈人？

CLS...

無法抵擋男方攻勢